====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une autre époque commençait , que nous aurions été bien en peine d ' imaginer , mais qui a pris très vite pour nous une « couleur » : celle de la reconversion du patrimoine industriel .
Entity Name (Type) :: Une (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Une (LOC)
Total entitiy counts: 1

